除左白車消防車！仲有一種車一定要讓！

大肚婆！！！！！
今日我住個屋苑度有個大肚婆陣痛就來生得，叫白車，消防電話已經話條路俾RB塞左 好可能遲到， 樓下有的士站，佢屋企人就扶佢上咗的士，最後又俾其他RB位阻住，足足兜咗一個半鐘先去到沙田仁安醫院 真係想像唔到個過程幾驚險幾痛......

好彩既係： 岩岩消息話母子平安

好多人都唔知，其實香港好多公立醫院個 成功生育率 個數字都好差，所以好多香港孕婦都唔想係公院生B，早早就俾左訂金 book定位去私家醫院，例如九龍就訂浸會醫院、新界就訂仁安醫院

但又偏偏因為床位問題，私院都唔會提早好多日就接case入病房，而預產期，到而家既科技都仲係好唔準，今日呢個媽媽就早左十幾日，唔知係咪又同聞過TG有關喇，佢老公有車都預唔到咁早生......
而，白車係 絕。對。唔。會。 送去私立醫院！ (Fact Checked by 救護員) 就算call白車都只係無辦法中既辦法，送左去公院就要承受個 成功率
所以呢類孕婦都會prefer坐私家車/的士去私院，而唔會call白車先

提提各位前線手足，如果有D私家車/的士司機大叫有孕婦趕住去醫院的話
就。一。定。要。放。行！！！
最多就行埋去睇一睇係咪有個大肚婆坐入面！
生仔係分秒必爭，拖耐左BB會缺氧架

大家想香港多個本地仔女，定由得大陸入口蝗蟲支那補充人口？？？

雖然我成日都會唸，呢個時候出世既BB會唔會好慘？ 但有時又會唸，亂世中出世既香港BB，將來亦都可能唔簡單，好似係

--- 認真提醒手足 幫P牌推po啦唔該 ---

靈車都要讓一讓 呢架車大撚晒

推

其實大叫有大肚婆
啲手足就會幫拖

我見過有個阿叔落車話自己個XX（聽唔清楚）入左醫院想趕去
但班手足都猶疑左好耐先放行
阿叔個樣都好緊張。。。

同意 順便貼一下

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

係時候loop唔讓路見唔到最後一面個新聞

我覺得都可以既....
手足都迴避一下慎防突擊

佢地再用呢種下三濫招數
都係會柒到仆街，同埋佢地破壞契約在先
以後我地唔守都係佢地責任

可以信一次咁多 只限一次

//好多人都唔知，其實香港好多公立醫院個 成功生育率 個數字都好差，所以好多香港孕婦都唔想係公院生B，早早就俾左訂金 book定位去私家醫院，例如九龍就訂浸會醫院、新界就訂仁安醫院//

樓主唔係想話你，但唔識野唔好9up，香港公立醫院生仔成功率（母體/嬰兒死亡率）差唔多全世界最低

手足，大肚婆係要讓，但小心有鬼扮野。同唔L再推樓主呢個post，理據與事實不符，不合邏輯。

利申：醫學界

自
"樓主唔係想話你，但唔識野唔好9up，香港公立醫院生仔成功率差唔多全世界最高，母體/嬰兒死亡率最低"

一次足以致命 手足同對家
我會揀對家致命

吓？
我完全無提過死亡率，我係話公立醫院同私立醫院個數字比較，公立醫院數字真係差D
不過我睇翻都覺得我無打得好清楚

我唔係醫護界，但身邊好多朋友都生過仔/已生仔，幾乎全部都去私立醫院生，就係話香港公立醫院服務太差，例如未生得就叫你走 來留床位，或者唔肯打止痛針、催生針，永遠好多理由
雖然你可以講好多醫學理由，但，的確地，私立醫院都肯打止痛針、催生針、留床位（有錢賺）喔，咁講囉，即係私立醫院的醫生醫學常識差D？
醫學界既你，無理由唔識呢D呀嘛？

再者，我出post係想提手足要讓，你咁都覺得有帶風、分化啊？？咁好想像力？？

香港存亡之秋，接受一切意外發生
唔讓就唔讓

連登有你呢種人 真係死得

好多人都唔知，其實香港好多公立醫院個 成功生育率 個數字都好差

你睇下你打咩啦

係呀，打得唔好，請問點改？

讓啦

留一條活動車道